眼淚是濕的 是咸的

嘗了一口 感覺像吃鹽一樣
儘管它不是很大份量
卻出自你的臉相
是隻大笨象
頓時拿出一條香腸
塞在嘴巴上
看著月亮🌙
聽下fish Leong
簡單不hill張

你是甜的

是甘

我的拳頭和下面只為你而硬
你的眼睛和下邊只為我而濕

唔押韻

是咁的

是甘甜的
非5P字

冇呀